大家仲記唔記得半年前嘅今日，中大發生咩事？

係黎明行動後，黑警入侵中大，向中大同學開槍，射中學生，之後就係中大攻防，理大圍城，應承我 永遠唔好忘記

係3萬thx之前 我哋唔可以唔記得中大手足嘅仇！

除守衛吾土
今生別無大事

好手足！

教訓:以後咪撚再玩陣地啦

Ok good!
3萬

但唔可以抹殺佢哋功勞，冇犧牲就唔會有進步，要唔放棄 努力改善，先會一齊捱到香港重光

點解好似冇人記得咁

推

反省>>>>>>稱讚

不分化 不割蓆！